今晚我皇馬準備壓倒式碾碎拜仁

保定惨被SM， 紐亞比人射斷手，
拿姆，沙比響班貝拿相擁痛哭

估計入球大

皇8:0拜吧